換唔換NAS好？

部214play死咗，燈都無，開唔到
最主要係down AV, 其他backup吓嘢，放吓文件都有嘅
想買唔好煩就買返218play,但已經出咗幾年
我諗緊如果最主要用途係睇AV
不如將果$2000比月費網站會唔會仲有價值
求意見

我用緊218j都想upgrade
218play 都係得2 hard disk

2隻HDD我夠喇
再唔係就拖個外置

會唔會加UPS

對唔住，我唔識咩係UPS,自

220+啦

今時今日仲有邊個網站信得過,話刪就刪封就封
J都冇得你打!
仲未諗好買邊部經過
213j真係咁垃圾?普通用既話

擺AV啫，唔使要咁高規格啦

樓豬用開得果2 bay 低階仲想佢會加UPS？

咁買online ups 定offline ups?

用開nas做咩要返轉頭用畀錢cloud？除非你要用iOS backup…

想儲av啫 ,又唔係想set up個av server出街

我就係咁

好驚電力唔穩，一下子死晒所有bay

睇av比錢睇steaming咪算，唔使特登儲係hdd

有個j字都係低階
放相係可以
其他功能你都係唔好諗咁多

220+啦

其實只係放下相, 放下文件
係咪冇需要上720+加SSD Cache?

用itunes都可以backup落nas架

平賣214play畀你